大家覺得自己係咩人？

承傳華夏文化嘅香港人？
中國人？
受西化嘅中國人？
香港人？
中國嘅反骨仔？
唔撚係人？

KOL

我係神

Canadian